{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009448",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 트리나하우스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00で、チェックアウトは11:00です。 チェックインとチェックアウトの時間は守ってください。 また、予約人数が追加される場合も、予めペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室が不可能であり、その理由による払い戻しはできません。 ペットと一緒に過ごすペンション以外は、ペット同伴の場合、入室が拒否されます。その理由でも払い戻しはできません。 青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由による払い戻しはできません。 宿泊施設では客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任は宿泊客にありますし、これによる損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間が未確定の場合、料金及び料金表が間違って反映されることがあり、この場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 入室時間の案内に従って宿泊を楽しむことができ、バーベキューや外部テラスが利用できます。 グリルは無料で利用でき、炭1回の使用も無料です。 IPTVとWi-Fiは無料で提供され、宿泊客室は禁煙です。 駐車可能で、追加費用はありません。 ペンションには消火器、一酸化炭素検出器、煙検出器、応急処置キットがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数が増えた場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が増える場合は、事前にペンションにご連絡ください。基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に過ごすペンション以外は、ペット同伴の場合、入室が拒否されます。その理由でも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由による払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で魚や肉などを焼くことはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金表が間違って反映された場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が未確定の場合、料金及び料金表が間違って反映されることがあり、この場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "宿泊施設では客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任は宿泊客にありますし、これによる損害賠償の責任を負うことがあります。宿泊施設には消火器、一酸化炭素検出器、煙検出器、応急処置キットがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車可能で、追加費用はありません。"
        },
        {
            "question": "どのような娯楽が提供されていますか？",
            "answer": "入室時間の案内に従って宿泊を楽しむことができ、バーベキューや外部テラスが利用できます。グリルは無料で利用でき、炭1回の使用も無料です。IPTVとWi-Fiは無料で提供され、宿泊客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "何を注意すべきですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 574,
        "QA": 670
    }
}